落夠雨未呀仆街！！

on99我都想問
日日唔係黃雨就紅雨 好似唔會停咁